\documentclass[12pt]{article}

%\usepackage[utf8]{inputenc}
 % un package
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc}

%\usepackage{layout}
\usepackage{geometry}%disopsition
%\usepackage{setspace}%interligne
	
\usepackage{soul}%sousligner le txt
\usepackage{ulem}%barrer du txt
%\usepackage{eurosym}%symbole euro

%\usepackage{charter}
%\usepackage{newcent}
%\usepackage{lmodern}
%\usepackage{mathpazo}bug
%\usepackage{mathptmx}%pak de polices

\usepackage{xcolor}

\usepackage{url}%afficher les url
\usepackage{hyperref}
%\usepackage{verbatim} %bout de codes
%\usepackage{moreverb}

\usepackage{listings}%les lstes
%\usepackage{fancyhdr}%entetes et pieds de pages custom
%\usepackage{wrapfig}%insertion d'images (ne pas utiliser)
%\usepackage{graphicx}%travailler sur les images

%\usepackage{color}
%\usepackage{colortbl}%couleur dans un tableau

\usepackage{array}
%les math
\usepackage{amsthm}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{bbm}
\newcommand{\C}{\mathbbm{C}}
\newcommand{\R}{\mathbbm{R}}
\newcommand{\N}{\mathbbm{N}}
\newcommand{\Z}{\mathbbm{Z}}
\newcommand{\pe}{\leqslant}
\newcommand{\eg}{\geqslant}

\newtheorem{definition}{Définition}

\newtheorem{propriete}{Propriété}

\geometry{margin=0.45in}

\newtheorem*{proposition}{Proposition}
\newtheorem{theoreme}{Théorème}
\newtheorem*{lemme}{Lemme}
%%%%%% commence ici%%%%%%

\title{chapitre 4: Séries de fonctions \\et convergence normale}
\author{}
\date{}

\begin{document}
	\section{definiton est exemples}\label{label}
		la série $\Sum_{n=0}^{+\infty} x^n$ converge pourtout x dans $]-1,1[$ et vaut $\frac{1}{1-x}$
	
	\section{Séries de fonctions}\label{label}
		\begin{defintion}
			Soit $(f_n)_{n\ge n_0}$ une série de fonctions TOUTES définies sur un meme intervale $I\subset J $ tel que pourtout x dans $J$  la série numérique $\Sum_{n=0}f_n(x)$ converge On dit que $\Sum_{n=0}f_n(x)$ converge SIMPLEMENT sur $J$ et la fonction définie sur $J$ par $\forall x\in J$ $f(x)=\Sum_{n\ge n_0}f_n(x)$ est appelé la somme de la série de la fonction.
		\end{defintion}
		
	\section{convergence normale}
		\begin{defintion}
			Soient $(f_n)_{n\ge n_0}$ des fonctions définies sur $I$ On dit que $\sum_{n\ge n_0}f_n$ conerverge noramlement sur $j\subset I$ si, il existe une suite de nombre positifs $(a_n)_{n\ge n_0}$ TQ
			\[
				\forall x\in J\quad |f_n(x)|<a_n\quad\quad(sup\{|f_n(x)|, x\in J\} \pe a_n)
			\]
			\[
				\sum_{n\pe n_0} a_n\; CV
			\]
		\end{defintion}
		
		\begin{theoreme}
			Soit $\sum_{n\ge n_0}f_n$ une série de fonctions qui CVN sur $I$. Soit $x_0\in I$ (au bord de $I$) tq \\w$\forall x\ge n_0 \;\lim\limits_{x\to+\infty}f_n=l_n\in\R$
		\end{theoreme}
	
	\section{dérivation et intégration}\label{label}
		\subsection{dérivation}\label{label}
			\begin{theoreme}
				Soit 
				$(f_n)_{n\ge n_0}$ une suite de fonctions dérivable sur $I$ Si
				\begin{itemize}
					\item $\sum f_n(x) CV$ pour $x\in I$ pas nésésairement CVN)
					\item $\sum f'_n$ CVN sur I
				\end{itemize}
				Alors 
				$f=\sum_{n\ge 0}f_n$ (bien définie sur $I$) est  dérvable sur $I$ et \\
				\[
					\forall x\in I  f(x)= \sum_{n=0}^{+\infty}f'_n(x)
				\]
			\end{theoreme}
			
		\subsection{intégration}\label{label}
			\begin{theoreme}
				Si $\sum f_n$ CVN sur $I$ et les $f_n$ sont $C^0$ sur $I$ alors si $\forall x\in I,\quad F_n(x)=\int_a^xf_n(t)dt\quad(a\in I)$
				\begin{itemize}
					\item $\Sum F_n$ CVN sur tout segment $\subset I$ 
					\item $\forall x\in I\quad\quad \sum_{n=0}^{+\infty}=\int_a^x\sum_{n=0}^{+\infty}f_n(t)dt$ 
				\end{itemize}
			\end{theoreme}
			
	\section{Séries doubles}\label{label}
		\begin{theoreme}
			Soit $(u_{n,p})_{n\in\N,p\in\N}$ une suite double Si 
			\begin{itemize}
				\item 	pour tout n fixé la série $\sum_{p\ge0}[u_{n,p}|$ CV (vers $u_n$)
				\item $\sum_{n=0}^{+\infty}u_n=\sum_{n=0}^{+\infty}\left(\sum_{p=0}^{+\infty}|u_{n,p}|\right)$ CV
			\end{itemize}
			alors \[
				\sum_{n=0}^{+\infty}\left(\sum_{p=0}^{+\infty}u_{n,p}\right)=\sum_{p=0}^{+\infty}\left(\sum_{n=0}^{+\infty}u_{n,p}\right)\text{ et tout CV}
			\]
		
		\end{theoreme}
\end{document}	
